有請硬件撚,如果中國有西方同級的晶片都無用?

如果中國有西方同級的晶片都無用?
如果在網路架構上查到是中國ip中國晶片的電腦便禁止傳遞資料中國的晶片都是無用?

剩係個os都唔駛玩 除非佢地可以做到個比win ios an一樣全世界人都用的os 唔係就算俾佢地做到晶片都冇撚用